[法律撚]點解香港仲有人炒黃牛

如題 想問下有無法例係捉班黃牛
話說想睇周杰倫 $1180 都炒到四五倍
點買得落啊 有無法例可以舉報佢地

供求
首先舉報左買黃牛班撚樣先

香港有無法例捉佢地 之前上網睇好似話香港法律有漏洞 想了解下 同埋如果犯法應該點舉報

如果買筆送演唱會飛有無犯法？

好似係話紅館不受監管
炒飛全世界都有，何況香港核心價值就係炒
由炒地起家 炒股炒樓到炒飛炒波鞋 連奶粉都炒

即係執唔到法?

交換左電話有無得報驚？